Bonjour à toi utilisateur,

Je m'appelle SFH, mais je suis plus connue sous le pseudonyme de Sammy.

Je suis un jeune développeur français et un joueur de Roblox/Minecraft. J'aime beaucoup l'informatique depuis 2016. Ainsi, je suis un développeur HTML, CSS, JS (Web), discord.js (bot discord), lua (roblox studio). Aussi, dans le domaine de roblox, je suis un créateur de jeux RolePlayers, je pense m'améloirer plus tard dans d'autres style de jeux sur Roblox, sinon j'ai un niveau intermédiaire. Vous pouvez me poser des questions par discord : SFH#2052.


Projets

Je travaille actuellement sur un jeux RolePlayers, ce jeu ce nomme UF plus connue sous le nom d'Univers of Fnas. Sinon, pour le projet UF, nous avons pas de serveur discord encore, l'ancien serveur UF à été supprimer pour ma raison.
Je travaille aussi sur un Bot Discord anti-raid, il se nomme ModoBot, nous avons notre site et notre bot est encore en améloirations, malheureusement nous somme pas vraiment connue, mais un jour viendras :D.


Mes compétences

Je me débrouille bien en HTML, CSS et JS (Web). Je suis bon en PHP, MySQL (langage de base de donnée). J'ai passé durant prêt de 2 ans, sur "discord.js" dont j'ai une base et sinon j'apprends encore le Lua a ce jour (Roblox).

Demandez-moi

    Pour de l'aide avec le JavaScript (Discord.js).
    Pour de l'aide avec Roblox Studio.
    Pour de l'aide pour des sites webs.
    Pour de l'aide dans vos création de serveurs et quels bots installer.

Comment me joindre : SFH#2052
    (Sur Discord, faudra que vous vous créé un compte.)
